[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3158)

1

slow

Fast

挪假3.5大

星期日無馬跑個人好辛苦

勁角

有冇人有喀麥隆陣容？ 想買主

瑞典爭D

一陣一點繼續角大

中場先買啦

點解無人叫洛辛堡角

屌 禁屌 又0:0 點賭
上2場 明顯冇中過龍0:0都體諒佢
呢2場 起10幾腳又0:0
祝波post手足唔好追上盤 輸死人

未係時候

日職無賭咩

封盤唔撚入

加納贏撚緊架？落飛落到咁

睇陣直播先 一陣上水

洛辛堡 12M???

挪超好似12碼?

1230 away other all person 100

lm

無呀
幾正路今日日職 全上同低水個邊都開出

Lm

洛辛堡12M之王

好難唔入

德女麻麻地

中

12m

睇個款瑞典會贏,,

德

德國1-0

1:0

上盤日要歸來了

多謝

德妹1-0

易撚到

6994 29-06-2019
23:59 半場主客和 星期六 18 洛辛堡 (主) 對 基斯迪辛德 (客)
主 @ 2.07 $300

$300.00

嚇死ME

一齊goalllll

傻西

兩邊一齊goal

燈到

女足半大ISCOMING

洛辛堡球証thanks

上盤日
gel定先

10
10

高水半一 咁輕鬆

btw女足場場都上盤 cls

洛森堡又撚半大

屌半和ar

肯定唔係男黎？

德國果球靚到不得了

射精了

谷左2場0:0 忍唔到

Gel了，2場上盤

德女 半場半一大收錢

德國對辦過荷蘭好多

係得美法個場55波

又Gel乜尻

佢d技術好好 同美國有得打

挪超角大落飛=角細

洛幸空難啦 上次買你就半和 今次就半主 屌

個個輸傻咗

踢得好撚爽 買埋佢冠軍先

冠軍一定美國無得傾太撚勁美國 d腳法好撚到

8強正氣到
英美德荷
u21就例牌大波

加油大家 齊w

英撚

大家一齊集氣 上盤OK?

快手全格訓教

1:1

真係半大

1-1 半大cashed

20蚊過下手癮睇得肉緊啲

辛斯華爾個場當地時間11點pm先開波
個個都想訓 應該細波了

半場0.75大 cashed

啲人係咁Gel Gel Gel

屌無買半大

成班gel德女..

Fake

邊撚個gel

跟我一齊shout 大波大波

半大

屌 德國

9.5b入？

人地興訓晏覺...

點解睡超會凌晨5點先踢搞咩黎

21分鐘。。。驚咩 要gel個d人 你點都阻唔到

s
輸錢

見親半場角大落飛都無好結果

屌我想贏個M記咋

德國

有冇反手邊個知

上盤夜驚乜尻？
上盤全格 100%

德女快上

快撚d入波 德女

燈你老骨頭

驚西
上盤夜

廿蚊都未買 慳返個m記錢

好過0:0 想叫都冇得叫
要贏個勢先

洛辛堡角細GEL

2:1

Var checking

米燈

what

洛辛堡半主x瑞超半大 goal

話左瑞典唔差 成班傻鳩仲係到gel

瑞女cashed

買左90k角細 收錢先

反手到明顯左小小

瑞女淨係廢過美女架咋

Over jor

反摩呢?今日冇出現?

烏拉圭上盤點睇?

睇世界排名就知 德國女冇撚得輸

要買啦?

比人入左粒唔係都衝出黎呀 緊係追和先出聲啦

瑞女下盤cashed

上盤輸唔到...

比我jer走左sor
日職有上過

諗住買定 一陣訓著咗就67
三點唔睇啦

1點場波先難簡

Feel到瑞典會入第3粒

小心,好多0:0

真
秘魯 化芬 古里路 兩個做得我老豆

買定對邊

假左d bor Ching

成班反GEL撚

依d垃圾波邊有盤睇

This is兒燈

應該好快會返黎

GUN

係啦 知你當大細咁買啦

真係幾垃圾

賭香港後備隊個D好過

如果依刻仲覺得德國贏到既咪入注入球大囉 但就似頂多和波

香港後備班腳法都無女足咁好

有線D旁述係咁GEL德國

買咗啦 半大收埋啦

事實黎啦痴線 日本波已經夠on9 依d波仲撚垃圾

摺埋先啦 咁易比你睇到馬會收左皮啦

咁有高見 贏幾多？

非洲波開波都冇人講買咩 睇黎大家都有覺悟唔買nigga

非洲波飛到波到

德女刷c ok?

輸唔夠...?

針

姐係客?

等半場先買角大了

急流腰斬未！？ 觀眾散晒啦喎

女足睇落唔鐘意開角

落辛堡角大？

跟飛買應該work
似飛到波到真係

真..
穩過日乙

德國防線崩了

6.5 7.5要入喇
場場都大好似

1C

就算德國入波 都會俾人入返

德女入未

半場有7.5即入

2C

我個半主

燈到 即刻2c

5c

瑞女客勝要買了

知錯了 德穿盤未

女人波開左咁多上盤係時侯要開返場下盤了

德女鍾意角

半一盤俾狗屌

6C

雖然本身反手gel瑞女...但宜家睇落瑞女真係不敗

3C

追和呀乜乜乜乜德

堡堡快入開個大

辛xx ng 100000%

德國贏唔贏到都成問題

批准

7C

主半格gel定先

大牙刷

有咩即場好買

德國咁鐘意回傳比keeper有幾球差d比人單刀

8C

收皮

德國女同德國男一樣，踢世盃成隊慢到仆街

戶口由4000變到得80 點追好

6仔

買咗 炒

洛辛保1,5/2細

太鐘意回傳 好易失依d波

啱啱中左頭奬

刷啊刷

頂曬龍10C依場

半2全2正仆街

勁鐘意係後面妹
回傳幾野就大腳斬俾對面龍門
無限loop
仲廢過意大利

刷你老尾咩

13C至少

10C

報驚

9c

七公

繼續刷

-1c

你好熟

12.5b重燃希望

ok

屌呀 洛辛堡睇住45分0:0去沖涼以為過左關

你指我個名好熟？

12.5入唔入好

係

估13c完

我06年已經係賭波po

停了

又下盤夜屌

cls 賭左廿年

都話依場頂龍10隻

不賭

真
80食到好多

停哂

半一全一 ？

挪超咪然緊囉

非洲6c

舊登？

搞到好肚餓

11c
10.5

11C

10.5s輕鬆

11c cashed

又汁多注
下注12.5啊

GEL得

11.5快

非洲6C

刷角囉

45分鍾輸12碼 我屌閪牙

仆你個街睡超

半二全二正仆街

把撚

俾多粒

買左好多大咩

德女1-2

瑞典高~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

德女jumped

1:2

瑞典咁撚勁

德女都要jump

中位數開11.5 11c完

廢撚到 去打籃球啦屌

乜乜乜乜德追和啦, 上面下面都係1:1阿

痴線
男足翻板

德女開到全格到派100

防線崩了 準備俾人456

我

我啦

12c

我係大燈閪
一買女足 就下盤
屌你買2舊水 都唔中
介賭了

12啦

10.5 11.5

奇蹟發生不了

下口想買咩講定先

收手！

係 見到你個名就諗起加利基利.. lemon果d

屌你咩德國妹..咁都比人cupcup

13

好耐冇上黎

艾夫開到-1派100比我識既人

端典女足下盤收錢

12.5b

冇錢買了
入左4百 豬晒了
打後全部上盤 要晒

唔識

德女垃圾到

追多球瑞女ng嗎

13ccccc

半4全13。。。。

我係呢個post起始人之一

gchi
比狗賭

班女有用過睡超班垃圾仔多多聲

拿淋追和啦

17c完

糞超仲係1:1

德國女足出局 美女或成最大贏家

屌奶開大未

LM

pk瑞女咁勁既半一都屌穿盤

主可以下半場刷到9隻

入完兩球磨到完場屌佢老母

有名你叫

All in 15.5s

德仲有時間..反CUP半格就得

想買班女人無入球了

祝福

唔撚信有16角

好刷得

1.4 nogoal送錢

分分鐘1-3

莎莉

9c 非洲cls

喀麥隆半場9c

非洲半9

放心！會中！

又角大nigga

我睇似係唔會再入

非洲買咗10.5s...

喀麥隆半主

其實你長期自己同自己講野

我睇到都心痛到要留言

刷角唔入波做乜

好想喊
買左９。５

上半場９Ｃ

－１就ＣＡＳＨ

小心啦

早d爆好過最尾爆

咁開心就要派派了

一早買大仲好喇

試過半9全9

唔識買了

德女快cup

瑞女仲有1.73客勝

煲子開左大喇

買大

次次都等唔啱水位

13.5?

15c

洛辛堡75分鍾後未失過波

Yes

10.5 11.5都唔買，你想等咩水位

15.5驚唔驚

...想點呀你.半格都唔比我?

所以一早gel了

屌你老母 爆角爆到咁做咩撚

半場9.5低水 10.5高水

屌 睇個youtube德國閪比人中出埋 點失 係咪回何出事

Ng都9倍 補小小贏撚硬既波你都怕不如唔好賭

屌奶星

德國波膽32上

未驚過

德國上

好

16C

16c

16咩中位數都

Pps壞左？

15.5b

大c大到不要不要
班角細撚服未

要mark低了 多角到

點解咁多人唔睇通告

3.05 15.5b 收錢

德國ng

成日開先算

差非洲盃諗緊點好
尋日有場半9全11

你老味早知唔咁大貪玩3串1

日日都角大
屌
追角大好過追上盤

德妹唔失多粒都偷笑

依個星期D大波西到,一球完,角就狂刷

買乜撚野角，半和收錢

呢兩隊實力好接近 睇live似有好多

又反手

德國咁都輸埋 追番一球都無用啦

美假呢

我輸比45分鍾12碼點睇

洛辛堡補幾分鐘？

日職贏既夜晚針翻曬

3

補完未？

都要追
追到斷

好彩開到

咁試下等12.5

客麥隆下半場開始未？

仲開13.5...有古怪...

2點先開波喎

瑞典水泥gel..

德國夠膽2分鐘反cup

睡妹咁撚靚既

對面拖啦

有無人要聽朝銀河？

追ikea ng?

祝w

收到 謝謝

瑞女贏到 抽5個派我100

Big c

跟左落辛

On9

齊w

咁都多謝

咁多即場唔俾轉帳

6點開返,等多陣啦

德女jumpjumpjump

洛辛係咪讓半一

洛辛堡好廢

可唔可以好似德國u21咁

買咩jump咩 cls

黑鬼刷到咁 下半無c

美職點買

冇啦，諗住烏龜盤

瑞典cash啦. 同琴晚摩洛哥一撚樣. 水泥gel

呢1,2年 有無咩戲必睇？
好悶now

yes

屍殺片場

湯馬仕火車

得半格，角中得仲多

睇了 唔多識欣賞.. 頭半個鐘真係呆左

知朱俠

應該仲有午夜場?

德國會追和

難D

應該1-3

我覺得伏伏地

前日先上 過幾日先戲院睇

買no goal4.5水好過買盤 on9

追和都好呀 1:2叫都廢事叫

頭號玩家

買咗兩注瑞女ng

溏心風暴

13.5 B

可能u win呢

祝win！

睇白色強人

黑過黑氣石

反cup是夢嗎

頂特登google
原來挑戰者一號
戲院睇了
幾好睇

追唔過

又祝福我！ 講笑

第3集悶撚到仆街

第二輯最好睇！

琴開蓋世寶 屌你老母樣衰到

岩岩飛的個的士佬話烏拉圭贏撚硬

手持11.5B 12.5B 13.5B

全炒我戒角大

Nweman?

買角大可上樓

完咗依18注 結一結再開一頁先睇下自己咩料先

比狗睇 8婆劇

SaNa(+100k)

btw德女試下追和先

+500k

Sorry me wrong

gchi

冇咩板斧打入去斬又唔夠頂

德女試下cup cup到派1個100

75分鐘, no goal仲有1.79....

德女落後緊都係打區域聯防 廢撚到

祝齊羊

瑞典妹咁多靚女既

聽日神船主場有受讓

Nigga俾角呀

真 我都見到

中多幾口派你

山神啲fd

冇offside喎唔睇var

封咩.炸?

13.5B已死⋯下半即冰

場非洲盃未開始？

屌你老母,3倍想買下一球

var

邊隊攻門

而家先睇var

k

入左？

vila 小白 受讓主場cls

好快黎

德妹

照開 冇事

最後武士

咪撚入 3.5s

⋯半9全9⋯again?

入注13.5

98

快撚D入波呀

快等緊你

德波已死.. 下場all 烏拉圭, -0.5/-1 3000蚊.. 輸埋就7月不賭

gun

又0:0？

有冇人貼半一詩

冷靜D..我驚和咋

走就算啦

烏角大算

明亮13.5s

琴晚魔洛哥 你中11.5s, 今日又同路?
德妹你買左咩. 我買左主勝.. 叫都廢事

有無喀麥隆手足叫緊

其實德妹應該有12碼

岩岩jump 哂洛辛堡 派me

買左德波盤摩洛哥完左之後針到仆街

德晉

叫緊角大

3.5/4s力頂

斬就得架喇德國

真 咁樣睇返以為實俾啦

Freeheader龍都唔中

唉屌 我琴日jump左. 我買11.5b 其實..反手仲-1c..
下場鳥拉圭 all唔all好....
大板飛腳正氣波, -1都開到但無買,我屌

之前分組賽仲有人話德國留力，今日睇係真廢

上半9角，下半5角都好掛

有無諗過瑞典勁

幫你地叫埋 主入一粒先 再兩隊刷角

叫

有睇場波會明我點解咁講

3.5s咁都頂到

補六分

明顯打假波咁，最波組織幾好啊，然後入咗一球之後成對就變晒樣，明顯係想俾人反cup

真係2:2？

6分鐘多cup啦
假波重現

咩料⋯冰角冰到咁，點補

訓醒未

烏拉圭半一 1.97咁荀

非洲 0.5/1 有2.22 笑左

補6 屌你老母
頂著咪撚爆我細

非洲盃9.5大巴打仲肯唔肯到

似唔似德國呢場

想all in好似好筍.. 但今場德妹大船 尾燈都見唔到

半9全9

我買主勝1.62 低水都唔中 唉

買烏半大算

德國呢場睇落仲穩啲，結果

又唔中龍 德

落到11.5B

尋日半9全10

冷靜唔好all in

空曬明明

明亮又中

bet365德國win 501倍
狗會 50倍

快撚D入波呀
快撚D刷角呀！

又針角大

成日贏蚊注,輸大注 我屌

半9全9？

一樣 輸大注

正 抽10倍 其實一直覺80分鐘後d賠率低過狗 85分鐘先4-5倍

下半場0射咩料

0:0不如唔好踢

烏回撚到

豬手88

屌你老母 一上一下 一上一下 咩pattern

越回越愛 係德國閪輸嘅三倍轟落去

回多野2.02 ，唔通又想0-0 ，12m

1:2 FT

祝w 完埋依場開新

客麥隆班nigga肯入波未

icf見

1:00計咩

買烏角大穩唔穩有無高手

dllm德國

跟

反摩 我同你道歉了
回來ok?
無你我又變番燈閪 輸死了
求你番黎

走盤啦 0:0super nigga 角大細波 全開

咁冰得

Sor收返

結果係一齊針

咁典買3:00

10c

頂⋯買唔切高水11.5B

德妹gel

派1k

NE

Lmlm

祝w 重新出發

輸幾多呀屌 咪玩呢樣respect下個女仔better

On

留名

我轉行了 一齊開工

啲職乞多撚到

黑人杯都係00, cls

覺得12角完場

D撚樣下下藍天射球

...

等緊11.5b

入波未呀托高艾甘比

有邊個知？

KK

上水先啦樓主

推多口0-0好唔好，可以派2k

支持

me

派完再推先會中
信我

唔洗了 直接派

屌

客物龍ng

派左先

派完就穩

1k 夠聽日叫平平地既hg 希望中我

派左先 之後祝你長中下去

笑咗 贏得個4k 派1k咁多人信忍唔住 sor

cdrom幫推po thx

嘩 窩利車中個頭都冇暈低

黑鬼牛高馬大 無事！爛命一條

又停c

0.5/1b

啱呀，預左食子彈，一腳小事啦

信我快入手客物龍ng

點補呀13.5B

之前收過幾次500 獨中 好爽
收完祝福 派個個就輸到直踩冇盡頭

是但比粒非洲

加人職乞吧 好過自己賭

高水11.5b 好吸引

補唔補11.5B好

上呀喀麥隆

0.5/1b
11.5b

嘩 斬去邊撚度呀屌

想係埃及斬番去客物龍咩屌你個閪

0.5b 都4倍 買100都抵啦

半9全10 半9開13.5 派錢

識唔識控制力度呀

又gel？

場場睇西波 好咩

秘魯買角 好過買烏-0.5/-1 下話

班nigga真係唔識架喎

邊判又係 人舉手佢跟住舉 明明冇offside

要戒啦朋友

頂⋯戒角大

我不嬲唔信gel 驚咩80分鐘仲係10c

12c都冇 咁撚好野?

全部黑色，點分呀

85分鐘補注角大同大波先，睇死佢補時絕殺

潛左

半９全１０。。。

癲撚到。。。

oh shit... pps收左皮.. 無得買烏拉圭角大了

半9全11

11都無

45個lm

全埸 1:0 0:1 仲有無機會

痴線⋯烏龜角大有冇同路

開到12C 7月只打三次丁

咁冇誠意就西啦

原來明神有冇13.5s

有我屌... PPS入唔到錢. 仲想all in 9.5B

新紀錄 半9全10

哥倫比亞 8.5大😊
哥倫比亞 盤😊
哥倫比亞 1st goal😊
火炎 2nd goal😊
紅牛 無入球（第三球）😊
紅牛 12.5大 😊
la 9.5細 😊
東京 12.5細 😊
意大利女足 0/+0.5 😊
秘魯 +0.5/1

連燈燈神呂不韋
燈咗一百年

我燈到自己都唔信。。。

就黎可以發展到燈料都可以賣

3點識買了

..真咩
我記得你都幾千一注

有冇考慮私推燈料

真 轟了

係...

非洲主絕殺未

加納嗰場下半場開咗波未

墨西哥2.5b 重心

仲有幾耐

.......gdluck了

終於11

又輸4舊
場波垃圾到冇朋友

連1more

補幾耐

11角有無門？

射波傳中全部藍天，點入

完啦

11角有無開？

唔比埋第12隻

10.5B咁都有

非洲會唔會連續3場0:0

唯有三倍烏龜角大追
Weak先 祝贏

烏龜角大未必ＷＯ
上次係７０分換左人先瘋狂連刷５Ｃ

今次條中場線唔同晒，未必會爆底出波

半大？

烏龜盤

雙收錢

PPS 維修,屌買唔到波. 上一口jump左

技術分析
烏龜連日本都打和
秘魯仲要熱血足球
我可以破燈了

Newman?

各有各做 不割席

瑞超踢5點 唔駛訓？

PPS 幾時整返好

我只可以講
烏龜,係100%

烏龜半主 主主 主 三注 分大中細，3注都唔中，7月戒賭

轉唔到帳買烏拉圭

秘魯對巴西都俾人炒5:0
烏龜仲要連上屆冠軍智利都贏埋

細波
當地時間夜晚11點 個個都眼訓踢完都1點
職業球員平時好早訓 已買50k 細波
等收錢

賭左差唔多10年
第一次見咁撚夜開波

唔足水 低水+30k都好

歐洲人都唔洗訓....

當你想買角大,佢不停刷C果時

袐魯100%

烏龜快手456

角大有無人？

有

麻煩PPS開返通知聲.. 想買烏龜

6點喎

9.5大 24

0c完場

5分鐘0C

90分鐘幾多C

喂烏龜唔對路wo

9.5s

烏龜⋯唔好話贏⋯和都未必得

-10c

角細又穩了

8.5角大

買親角大啲進攻都好撚鳩

幾錢波飛
親身屌角

其實係邊個國家踢

世紀大斷線????

全部直播無晒畫面?

brazil

南美盃巴西

假波時間
返嚟就10c

cls. 7.5B

講緊數

正面攻擊....6.5 都有可能

機票貴
波飛400hkd

幫手屌下角OK?

0c

睇晒咁多場定點
btw場好似好小人

0c 好波, 好再無pps 唔係又jump 3000

烏圭個中場搞緊咩....

有冇啲半0全10嘅例子激勵下

日J半0全12

1CCCCCCCCC

1111

10.5b準備含撚

差9粒

半1全9 叫爆區

2CCCCCCC

2C啦...

2c

我都入左9.5b

10.5B要來了，如果半埸客勝就仲安全

多謝支持

睇呢場 四強巴阿 同決賽

啱

中場好似食左屎咁...

貴位好滿
山頂反而吉吉地

親身屌波好撚正
祝贏了

屌 卡雲尼6碼射雀

卡雲尼又打飛機

卡雲尼想做罪人?

空門飛機

傾好左半客全和

垃圾

唔入難過入

Ching...你仲慢過電視Live

屌 好撚屎呀

點解會咁？
現場有delay?

條撚樣要高難度先入

1:0!!!!!!!!!!!

Diu 1:0

因為佢冇用華為5G

Big c 88

同我刷角！快！

角大無望了，訓得

炸?

奈妹

Boom

boom

炸

無VAR咩?

炸左

我信有既！幫人叫埋一份！

奈奈買左咩

角細

要破燈屌

炸左就好 角大 上啊

企最邊offside真係最撚on9

屌 10咪好囉

8.5 幫叫

炸既話 即係下盤又cash

睇晒成條防線都係要偷果少少位

烏龜你唔刷角就變烏龜

幫你叫 無限角大

唔好燈me

叫埋9.5個份OK?

熄晒燈啦

半場比3-4c嚟先唔該

屌pps 幾時得

想入波就落底

8.5等收錢啦 5分鐘一個 90都10幾角 諗定下場買咩仲好

6:00

個個都答左你6 咁緊火

咁又Gel
話時話 今日你老4 日假唔出嚟
搞到我玩唔到3x1

現場落狗屎？？？？？
好撚大雨

角球雨嚟

出嚟啊連c雅

我要比咩反應你

孤身走我路角大BBB

雨戰細波細角

出左喇 串9shaw 炒晒4x1 之後話6點全下盤派佢100 咩結果就唔講了
利申我今日都輸 冇資格jer佢了

烏龜1角都無

我叫角球 你叫GOAL
嚟 同我一齊叫！

角球！

Goal~

落雨=角大
濕 波都停唔到

又玩

結果係咩 人少少講嚟聽吓
利申今日冇買到日假
打牌不賭波 又冇上嚟

GOAL

收錢

訓得

3上一下

爛仔波 全部唔收腳咁

醒目 Me是前風紀隊長
Mark低你個名先

烏龜 入一球定定驚先啦

買左角細訓醒收錢

唉又走寶 4x5 走晒寶

角細輕鬆啦 半2

無得追數 sosad

3cccccccccccc

8.5 9.5sgel

不賭便是贏

又係卡雲尼

3c 角細仲贏緊5隻
等收錢

頂陣間有咁多場美職

真係好垃圾

笑4 想幫你買10蚊角細燈燈佢即刻有角

半場一球姐屌

知咩事啦

又門前射失又炸